作成者：tangtianyu
・目的
各道に存在する車の数を収集し、信号機情報の予測を加えて、ダイクストラ法で最短経路を出す。

・説明
一般車両台数：50，150，200に変更する。
５種類の道を設定した。５種類の道を変更し、最短経路を動的に変更できる。

・結論
現実的な車両データを導入すれば、もっと全面的な結果が出せる。

・ソースコードの利用：
srcフォルダ下に入れるファイル：tty

・シナリオファイル（exampleに入っています）
自分でNS3を理解し、試すファイル：「tang.cc」
提案手法：「tty.cc」

・実行時に注意
車両台数、シミュレーション時間はシナリオファイルのnwifiや一番下のtimeを変更するする必要がある（「tty.cc」）
5種類の道を変化するために、「tty-routing-protocol.cc」のmainmove（1－5）を確認して、変更してください。

・実行方法
シミュレーション環境：NS3 
①ターミナルでNS3 フォルダに移動する
②「./waf -run （実行したいシナリオファイル）」

・結果
実行中にパケット受信する回数は「tty-routing-protocol.cc」の各recv関数でプリントできる。
実行中はパケット送信の1回ごとに最短経路を表示する。
今回の到達時間は可視化のファイルを見ながら、手で計算するから、取り方がわからないとメールで聞いてもいい（時間などの原因がある）。

